A proposta deste trabalho é desenvolver um aplicativo móvel na plataforma Android destinado à corretores de imóveis, e a seguir serão detalhados os requisitos funcionais e não funcionais assim como os critérios utilizados para qualificá-los. Além disso, também serão expostas as etapas da modelagem do software em questão e a arquitetura utilizada.

\section{Análise dos requisitos}
\input{desenvolvimento/requisito.tex}

\section{Modelagem}
\input{desenvolvimento/modelagem/modelagem.tex}

\section{Considerações finais}